解構黑警新款鎮壓裝備 催淚彈橡膠彈已升級

【解構黑警新款鎮壓裝備 催淚彈橡膠彈已升級】
—— 到底昨日我地俾乜野子彈射中？

全文

//以上所有武器都無論點轉都有一個共通點，#就係全部鎮壓武器都係美國🇺🇸公司出品。喺香港警察多次濫用暴力鎮壓示威嘅情況下，任何國家都唔應該容許自己國家有公司售賣武器俾香港黑警。

以前話「香港警察 知法犯法」，今日最準確既說法應該係「香港警察 意圖謀殺」，奉勸美國作為「民主大國」唔該停止成為幫兇，唔好再賣武器俾香港警察，請傚法英國政府既做法，停止出口人群管制裝備比香港警察！

【白官聯署：美國應該停止出口人群管制裝備予香港警察】

（再次感謝幾位 #眾志研究員，無佢地通宵砌到朝早七點，大家唔會未到中午就已經見到曬新子彈新武器既何等痴線）//

大家快啲幫手簽咗佢

推

push

自推10次

10

9

8

7

6

5

4

3

2

1

補圖

屌佢老味，用到犯撚哂規

香港人日程表提醒事項
【香城OL wiki】史上最全攻略！！持續更新！！！

免疫催淚彈下一步就係擋彈 頭盔記得買冇氣孔!!

【發夢必睇】進場與離場指南：換衫變裝教學

《置頂》星期二港鐵車長罷工，嚟個全面交通癱瘓！

［突發］公務員宣布8月2號舉行集會⋯

[八五三罷] 對8月5號罷工一事有感而發

香港政權真面目
西上環事件整合 求更多新聞同義士消息 推上去 (2)

我想問下葉虎單野係咪已有共識係炒咗車？

——————————— 光復香港 時代革命 ———————————一、徹底撤回修例二、收回暴動定義三、撤銷對今為所有反送中抗爭者控罪四、徹底追究警隊濫權情況五、以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選六、永不落實「社會信用評分系統」七、移除全港「多功能智慧燈柱」八、追究元朗鄉黑暴徒及警察失蹤

意圖謀殺

全部手足同我推！ 如何令黑警有所顧忌有所恐懼！ 如何從狗屋內部分解黑警！